真心建議唔好再捉鬼 依家正中對家下懷

由班狗高調講明有扮示威者之後
我地就痴晒線互相猜忌
其實由運動開始以來就一定有鬼係到
我地一路都係咁走到今日

最緊要團結
唔可以分化

前線義士唔可以落單 一定要有可以信任嘅戰友
最好一個個小組咁行動
發現鬼條出嚟拉人就全部圍鳩佢 救人為主要目的
唔好比仇恨蒙蔽雙眼！

最緊要團結
唔可以分化

最緊要團結
唔可以分化

最緊要團結
唔可以分化

推上熱門

推

光復香港
時代革命

每日目標一致

五大訴求 缺一不可

push

focus 主線 唔好掛住捉鬼

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

唔好灰心 依家個個星期都係咁
每當大家以為個運動會分化到散 點知到星期六日都係如常走返哂出黎 又滿返士氣
總之唔好輕敵 的確係難打
唯有不斷提大家不分化 鬧完交就要照出返黎

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

勿忘14年雨革教訓

鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

黑底
差佬,
公安,解放軍,中央,政治部

捉得幾多個...

集中返去機場要做既野..
集中返我地要既五大訴求
集中返我地唔放棄付出血淚既義士

講得好

TG鬼到
初初機場資訊
開頭問公投打狗
呢家轉左 打狗割唔割

叫佢冷靜或者任何否定就即block
只搵同類圍爐取暖

TG管理員有可能係黑警開
搞搧動

你估下下咁好彩你實捉到?
下次搵個廣東話講得正d既
直情追住遊客打
你係咪又話不割蓆無條件撐?

多啲人落去接機 好過係上面搞隻公安

有鬼出左黎自然會知
唔洗捉

推 鬼捉唔哂

不指責不篤灰不分化

一場鬧劇

推
你在明佢在暗
捉得幾多

Push

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

可以有唔同意見 但希望對住同路人唔好屌屌聲 第一句就話人鬼

我係 但我代唔到人答 我唯一敵人係政府
你唔洗質疑我 依個係我選擇 你問我先答你

贊同 前線手足唔好再落單
萬一有鬼要以救人為主 唔好戀戰
自然有記者+老豆搵仔 起底

鬼一定要捉。咁喺一棍棍打落啲機場人員旅客又入曬其他人數，無嘢嘛

你諗下
cwb個日都俾人起哂

與其諗捉鬼，不如諗吓聽日點再做好啲？

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

正想講 就算抆國旗落嚟嗰個 玩吖叉嗰個係差佬又如何

佢做啲嘢符合我哋利益同埋目標就得 依家佢幫我哋做埋 well done

請不要再分化……

咪再射黑警隻眼
而家遊客見到既係一班咩裝備都無既警察
同一班發左顛講粗口唔俾救護走既示威者

鬼可以扮我地 我地可唔可以扮番公安叫旅客離開機場？

你開民間記者會我問你支唔支持追打遊客
你點答

鬼可以無限放 永遠捉唔晒
聚焦主線最緊要

有冇可能做到資訊大混亂？

大家繼續加油 人多有人犯錯 有人鬧交好難避免
總之鬧完交就繼續出黎 繼續做自己認為啱既事

你地都要聽人講架

無知一問 如果挑戰道德底線
e.g 打記者 搞救護可以點

係到話鬼鬼鬼
鬼實有架啦，捉得曬咩
尋晚咪講好咗呢個時候最緊要團結一致
去到今晚又黎捉鬼
唉

捉唔到咁多架
做返正事啦
我地一散就輸 一輸係會死架
今晚做咩呀